今晚18區起義

唔洗分港島九龍 係自己區聚合人先
今晚香港人見！